# Junior QA Engineer_Atanov Igor

## Здраствуйте! Вы находитесь на моей странице в GitLab.
Данный публичный проект был создан в ознакомительных целях, для демонстрации моих навыков полученных в результате прохождения обучения по программе Тестировщик цифровых продуктов/QA инженер на платформе Школы 21 SBER совместно с Томским государственным университетом.

В данном репозитории вы можете ознакомиться с результатами выполненных мной проектов. Всего программа включала 11 проектов, из которых 6 индивидуальных и 5 групповых проектов.

Также репозиторий содержит скринкаст защиты выпускной квалификационной работы (ВКР) и видеозаписи проверок финального (11 проекта).

 > __Период обучения:__  с 25 апреля по 08 августа 2023 г.
 __Документ:__  Диплом государственного образца + Сертификат Школы 21 SBER
##### Благодарю Вас, что нашли время посетить мой GitLab. Буду признателен Вам, за любые предложения по работе и стажировке. Я уверен, что не подведу Вас! 
